仆街 開市高追咗隻牛仔

點算

尋晚又話升硬.....
高開回咁多嘅

轉手買熊追返啦

摩根沽700，屌

美國唔開市 歐洲都大爆升 恆指升幾多好？

仆街 又話升硬嘅

年中35000啊

唔係55000？

350000

補返注沽700

再追多隻 趁跌低吸

無事啦 升番晒

補返隻熊囉

做淡正傻閪 慘過屌老雞

牛軍同船 錢如噴泉